其實擺到明會跌 仲唔走貨係咩心態

真心問

利申 上星期走晒全部 無貨一身輕

strong hold

老散係咁

覺得聽日會升番， 點知係咁跌， 散戶就係咁

上星期跌左2000星期五加左稅都升 咁明顯
我唔識既都知 支那托市
仲有人會覺得會升？

上星期少少地 熊左
Ching 輸好多？起晒鋼咁

兩個星期前走哂
得返788係手
諗緊溝唔溝好

跌極都係兩萬7千點， 年初低位有排都未到啦

升。唔放
跌。唔放

以為自己買左領領展

收息，鬥長命，息高過定期就得

唔好溝啦 睇下次老美去日本同維尼傾成點先啦
到時又出口術 仆街黎
寧願賺少d

我係咁睇

上星期我藍籌都走晒 睇2幻5先再入

利申9up

希望落到去年初低位啦 2萬5

一打唔知要打幾年，788無息，隨時好似上年qq咁要白坐幾年

越跌越開心

reits跌個1豪字驚閪

因為愛國

強持有

彈出彈入 輸得最多

你可以問下今日話撈貨果班人

子華完美解釋傻散心態

羊群

慢慢坐

有得坐算好 你睇下90蚊入大貓果d坐左幾年
700 420以上大有人在

睇長線

通常你呢廷懶叻都係燈神嚟

樓主應該仲未走 想燈
今日個勢分分鐘反cup

平均成本法，
㨂啱優質股就得。

正股唔撚驚 係精神嘅

恆指仲會跌？

驚條鐵

別人恐懼我貪婪 (好似係)

最撚柒就係你呢啲懶叻
咁撚醒仲唔all in熊?

如果今日升你會話

"d人走貨係咩心態？今日升返啦"

馬後炮
好老實，邊個估到2萬5就升5000點咁多，個時件事都未解決

上星期一野夾600點又唔見你講

唔覺會有咩影響
短暫調整消化下消息

要對國家有信心

7300 仲贏緊錢走D乜?

有跌市咩 3 823咪一樣咁升

成手 put 点走

美國加稅早幾日已經知已經跌夠
中國加稅就岩岩先知 跌既只會係美股

樓主有有按樓allin

最緊要個個睇淡 繼續日日講支爆

一直空倉 等佢跌 快啲跌多啲
之後買牛熊輸撚左好多 要係正股賺返
拒玩牛熊

應該都托到幾日嘅

正股驚西

乜唔係見跌就走 見升又入呢啲先係老散心態？

一開市買牛依家贏緊兩三百點

托得幾日貨仔。我灰啲講 頂多咪托到今日

信中國會嬴掛

幾時見李+x會走晒d貨

同樓一樣，跌完係會升返

壞消息就跌 好消息就升 咁易玩 就唔叫老散

跌咁少都走 洗唔洗驚到咁

跌500點都就唔好玩股票啦

?

結果我估中老母估唔到
真係三萬就倒番轉頭

我果廿手百幾蚊本既700又要放?
放唔放睇自己咩價位既

擺到明你就訓身short左啦

3號仔未撚驚過

領匯同煤氣都係咁升

冇人用都升

成倉7300 點走...

煤氣越升唔係代表個市越差嗎？

未到止蝕位

你錯..個POST會係
上星期跌左咁多, 話左係入貨時機架啦...
咁小事都驚就咪買股票

依家資訊發達，唔會咁易跌⋯當然，唔跌我點有平貨執🙂🙂🙂

7388點睇

個市咁擺到明就唔係專收叻仔啦，今朝高位入熊個d 我笑而不語呀

利申淡友

別人恐懼我貪婪

笑死 ＃1已經講左真心問 睇下你班好友係因乜野唔走
睇淡就＝串？

我今早400幾食左啦 4點再加熊

3，823，6823升爆

不如問下點解會有人排買盤

因為唔會跌

A股倒升 樓主點睇

交易真理

國家隊真係痴撚線 唔比沽

熊熊哈 又有得汁錢

上星期入少少領展
今日已經數緊錢
仲要走貨?

擺到明會跌，唔買 put ?

跌緊咩？我個倉仲係綠色既？

個倉少左10%

drop to zero

買左823

一隻823 都拉到變綠

因為portfolio啲股不跌反升

6又係升到癲
反而1仔下插咩玩法

入左6,7300
除淨前會走

個市跌到仆街
但我隻股升緊

好簡單
只要我知道隻股票長遠黎講升幾倍/幾十倍/幾百倍
我做咩要浪費時間去在意短期內果幾%/幾十%既跌幅

你話明知聽日會跌 仲唔走貨?
但係邊個知 會跌幾多 跌幾耐 幾時跌到底 我幾時要買返貨?

與其浪費咁多時間去望住個市自己嚇自己 咁我不如睇多2套AV好過啦

1仔根本咩市都會跌

+1
我都會除淨前 走左隻6仔佢 上到57就57 唔得都冇計。
而家似係靠果2蚊息Long 住...

7300就再觀望下先始終叫做贏緊
有冇諗加注

6 諗住收埋啲息就走 收左啲息佢跌得唔多都有賺

脷伸: 54.1入

係咪因為已經輸緊, 走唔走都係冇得贏?
所以D 人就攬過世, 博有一日返去買入價...

除淨完走＋1 兩蚊息無理由唔要
54.15

我都有諗呢個問題 但我覺得派息都係得果2，3蚊 佢跌都唔止 睇定d 佢除淨前先入再入返會唔會好d

師兄係度講呢d價值投資比人插架， 梗係講短線睇幾多點，反手牛，先刺激架ma

咁撚醒仲唔孖展買put買樓都得la

樓主係咪連除淨完股票價格會相應派息減返都唔知
連基本股票知識都無學人講個市點點點又係咩心態

走撚到先得架

想睇定啲
點知個零禮拜冇左千幾二千點
焗住做大閘蟹
一般老散都係咁

明知聽日會升，仲唔入貨係咩心態

擺明? 邊個講?

日日都有可能見底

明知港股係伏 仲玩港股唔知咩心態

LM

師兄隻熊仲在生嗎

可能佢識特朗普

如果想賺佢筆息, 係咪要等到截止過戶日先走?

睇得出你真係唔識

過左除淨慢慢走啦 依隻無咁易跌既

我第一次買, 只係想知邊日走先真係有利息收

識特朗普必勝？～

Ching 好波